有冇巴打/絲好中意一個人到而家都未肯放底他/她而唔肯重新出發？

中意左一個人兩三年，有分有離，原本以為可以一齊反，但後尾出國讀書，斷斷續續有contact但而家已經冇人覆冇人理🤦🏽‍♂️
點樣先可以重新出發到
Sorry for1999

下定決心block哂佢所有野,然後去識更多既女仔,咁佢係你心目中既印象就會開始濛糊,整整下就可以忘記佢

念念不忘

尋日散 仲未想離開佢

試過好多次 到最後都頂唔順

順其自然就得啦
愈刻意做某啲野只會適得其反

打段最感動到佢嘅說話，之後打開個窗，望住窗口嘅風景好靚。咁靚嘅風景令你回想到佢
好想衝出去攬住佢
向前答一步
呢個世界就係你咖喇
P.S.記得拆窗花

唉我都有個呢一世都忘記唔到嘅女你 散咗五年，但仲成日諗起佢
每次諗起好有條刺喺度

巴打同路人 我嗰名

而家係眼白白望住佢同第二個玩得好埋 好似拍緊拖咁 融合晒大家既生活咁 而我只能做旁觀者 百般滋味在心頭

同路中人